瑞典飯店免費住宿 條件是完全不能用手機

現在很多飯店都有提供WiFi，讓遊客住房也能用手機上網。不過瑞典一間飯店最近為了鼓勵大家不要划手機，就推出一種特別的客房，房價將依房客使用手機時間的量收費，如果完全不用手機，就能免費入住。

綜合報導指出，瑞典貝羅拉酒店（Hotel Bellora）最近推出一種特別的住房計畫，這種客房內會擺放一種可以偵測液晶螢幕使用量的高科技檯燈，如果顧客在住房期間沒有使用手機，房價就是0元。但顧客每使用手機1分鐘，房價就會增加20元瑞典克朗（約68元新台幣），如果總使用時間超過30分鐘，就需要支付全額的房價。

貝羅拉酒店希望透過這樣的住房計畫，讓大家少花時間在上網、多花時間在現實生活中與人互動。其實除了網路以外，飯店也設有屋頂露天酒吧、世紀中期現代主義（MidCentury Modern）風格的義大利餐廳，讓顧客可以體驗手機外的娛樂。

唔用手機 用pad lor

好威比你搵到漏洞

咁點plan行程

出街用咪得

入去當時鐘一流

好典型係香港人果種自以爲俾你搵到窿路嘅心態

客房內會擺放一種可以偵測液晶螢幕使用量的高科技檯燈

出大堂用?

入其他人房用

switch 得唔得?

電腦

食野計唔計錢?

我比較有興趣知道盞高科技檯燈係咩原理

咁即係任何電子嘢都唔得？
數碼相機呢？

係張被入面玩?